IZ*ONE在告別演唱會之前都不能夠解散！

呢個係非常人道既要求
任何反對既理由同原因都係站在不合理既基礎上
強制IZ*ONE解散係毫無理據既做法

認同樓豬

快啲4